想問有冇5g plan可以試玩一個月？

試下得唔得先簽24個月約 有冇依支歌仔唱呢？

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由

想試玩一個月 但係你有5G機咩?

買左5G機就會用5G plan架啦
用5Gplan但4G機就乜都試唔到